養寵物代唔代替到養一個小朋友?

我一直以嚟都好唔鍾意小朋友，覺得bb仔好乞人憎，搭車附近有bb仔我都會特登企遠d

雖然得果廿幾歲，但已經日日係到諗住結紮

身邊有d人會極力勸我唔好紮，話三十歲以後就會改變想法云云，又話唔生仔嘅話以後老咗會好悶...但我真係呃唔到自己，我真係好難接受到係自己家庭容納多一個人

如果真係擔心悶嘅話，養下貓養下狗可唔可以取代到一個小朋友?

唔鍾意小朋友唔代表要結紥嘅
識好多人(單身/唔想生仔/有同性伴侶)都係養貓狗過人世 其實都ok 自己接受到就得 或者養其他寵物 鸚鵡 都可以

叫條女食藥 你用套 輪流頂住先啦
做左手術唔喺話返唔到轉頭 但好麻煩同未必成功
唔好比機會自己後悔

你真系好岸鳩 ，食左藥尾 ？

話代替就好難既，你又冇養過仔點知咩感覺，點樣代替。

養(錢)同教(知識 能力)，自己知自己冇能力，就唔好生，唔好累咗一條生命。

如果你自己都知自己唔鍾意小朋友
就唔好生出黎害左人啦
生左出黎要養要教
而唔係去諗自己會唔會悶咁自私

樓主不如睇下精神科

不過又唔需要紮既
可能過左30歲你心態會變呢
到時你可能會突然變到鍾意小朋友都唔定
到時先想生你就後悔

因為生小朋友係我同我老婆兩個人嘅事，所以就算我幾討厭小朋友都好，如果我老婆好想好想生小朋友，想到呼天叫地咁，我好難唔尊重佢嘅意願

最理想情況係我哋兩個三十歲後都依然唔想要小朋友，只怕中途戴咗套都有意外

紮咗都可以有意外

咁就要諗下自己同老婆會唔會後悔
一係就決絕D紮左佢比自己唔會後悔
如果出咩意外真係有左絕對係會好大影響
甚至影響你同你老婆關係

你都話唔鍾意小朋友，何來有取代嘅需要？

咁樓豬細個個陣都幾撚黑人憎wo

突破

梗係唔得！！！！！！

你養竉物，一世都唔可以叫佢俾家用！！！！

養小朋友，過十幾年就可以榨乾榨淨佢份糧，跟住屌佢做乜唔儲錢買樓搬出去住 ！！！

解悶放面係可以取代到

但好多方面都唔得 狗點可以同人比？